各行各業撩妺幾好笑［多圖］

有冇巴絲試下作
，，

撩你老母妹

Jm9

個個都話條條大路通羅馬 我就話條條大路通陰間

連登仔：

連登有的是毒男
我的心裡只有你

樓主落地獄

我愛上了神盾海狗丸 只為每個晚上把碌巨鳩插進你的臭西內 - 永明製藥

傻閪都唔受啦

即刻駁嘴

連登：

我花了無數個日夜追post
只為等到有你的一句回覆

唔講咁多 !!!!

撩你老母咩大陸狗

屌 IT狗個句 識閪咩

伯母撩緊我碌鳩啊
呢個係台灣傳嘅

其實後門狗
都想被人入後門

第一次就好笑，做多左喇

唔

土味情話

睇咗咁多個version依個最唔好笑

即刻搏咀

Sor囉 諗住大家笑吓

頭幾張唔錯 愈睇愈憨尻
川貝枇杷膏個度做乜尻...

好尷尬